冇出過嚟抗爭就冇資格怨

身邊見到唔少人都好關注送中，唔想自己成長嘅地方變到一個同中國二、三線嘅城市一樣咁冇吸引力
但係
我屌你地啦，個個都話唔想送中，但個個都唔肯企出嚟，覺得熱覺得麻煩。但又希望香港嘅其他人會出嚟為佢地行。
維護香港從來都唔係一個人做到嘅事，當你係屋企嘆緊冷氣舒服緊嘅時候又想有人出嚟幫你地出聲。係咁埋怨現況嘅時候但又唔出嚟做下啲嘢，連出嚟行下做個樣比外國睇都唔肯。

算啦香港人自私唔係第一日嘅時，但係有咩事你都冇資格怨，亦都冇資格去批評成效，有咩應該做，有咩唔應該做等等。因為你從來都冇出過嚟
你地對摺再對摺，摺埋去一二邊啦

最後，聽日記住出嚟！到時各做各，唔好埋捉鬼嘅事。呢個時候唔好再分化，支持衝定唔衝，因為大家方向只有一個，就係拒送中。

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

負皮係因為講中咗你地？

推

負皮嘅講下原因唔好冇理據咁負皮

講句嘢啦
已經唔敢出嚟行架啦，依家連上網打字都唔敢啊？

( Show Blocked User - 遲啲就會改 )完全封鎖